做人真係好攰

晚晚12點鐘上床
望住個天花板望到3 4點先瞓
一上張床就會喺度喊

日頭就做咩都無動力 望住個路軌就好想跳落去
做錯嘢 成日比人鬧on9 份人又蠢又唔識解決問題
好怕見到人 但係為咗attendance就喺度迫自己翻學
身邊無朋友會聽我呻 唔想屋企人擔心所以唔同佢地講

我都唔知呢啲係咪叫壓力大
最近爛咗幾份midterm 温咗好耐都唔知點解考到成pat屎
天資唔夠聰明 無其他人咁醒
學校就比fd笑 翻工就比boss鬧
我真係好辛苦 成日都好唔開心
人地叫我開心啲 唔好咁負面
我都想 但係我做唔到 因為無咩值得我去開心 無人同我溝通 無咩好嘢發生喺我身上

知道自己有問題 已經book咗counselling 但係怕自己未捱到嗰日就已經撐唔到
我都好想堅強啲 好想靠自己解決問題

點解個個身邊都有朋友 會互相幫對方
點解我比個真心對人 但係人地對我淨係工具
佢地expect我會識
我唔識嘅 就會話 你好好反省下自己點解做唔到我個fd啦
我真係meet唔到你地心入面嘅expectatIons
好對唔住

點解個個人上到大學都有佢地嘅ulife
但係我就永遠自己一個
其實日日自己食飯好慘㗎
好似比人望住咁
揾個摺少少嘅can 都會撞到熟人
好似連食飯都有罪

真

合格就得啦 唔洗太chur自己既，aim high係好，但壓力太大就要暫停啦

加油

要chur gpa揀major
我根本就無呢種天份

至少你有上莊 大把朋友

雖然我唔知講咩安慰你好 但係希望你唔好咁絕望

我同意 真係好攰
攰得嚟又瞓唔著 朝頭早又冇精神
究竟呢種生活要持續到幾時

唔好諗咁多啦 盡左力咪可以啦
讀書都咁樣啦 出左黎做嘢仲慘啊

潛咗莊
朋友只不過係一種人地利用自己嘅關係

做咩咁灰

都係事實
自己一個仲舒服 好過成日睇人面色

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

聽落覺得巴打你應該都覺得幾無助

你係黎緊book佐大學既counselling？

係
再咁落去 怕自己搞唔掂
因為無人會理我 同我講下嘢

做人日日冇情緒先係最慘

得閒連登傾下計叫下春 輕鬆又寫意

巴打你都幾矛盾 呻完成日自己一個好慘 又話自己一個好舒服
睇開D啦
一開始冇玩O Camp 冇Join Hall
我大學接近4年都完全冇朋友 更加唔好話識唔識到女朋友
雖然後悔 咪當比個機會練習下自己一個生活囉
慣左就冇野

其實好多人係大學都係獨行俠
我都係日日自己食自己架
食食下都差唔多畢業lu
有陣時有D野唔需要太介懷既
命運既野冇人話得埋架嘛
老土講句
可能你聽日就遇到改變你一生，令到你開心既人呢
至於返工唔開心既話咪唔好返lor
或者搵過第二份
比份工搞到自己咁唔開心
真係值得咩？
聽下歌啦巴打！！
仲係唔開心既就再上黎分享比我地聽！

你只係太在意人地點睇你
凡事睇開少少 你會開心好多

大把人好似你咁，唔使覺得孤獨

加油

I know that feel